好撚憎日本人

哦

原因？

Ok

無日本人你分分鐘電話都無得用

憎日本人無正評㗎
改返做憎韓國人啦